[史雲斯] 有無手足已經打左雞年第一j

初一打j 黑氣纏身牙

初一打丁 射走黑氣

真定假

Ys
禾就是成功的例子

渣ga

yes he腎虧